NCT小哥哥食煙個樣超壞DER！（臉紅+一支煙emoji）

好正😳

好想交一個壞壞的男友🚬🚬

Gchi💘✊🏼NCT

想食oppa褲浪入面支煙

咪色我準男友🙄

he looks like bad boy btch there...the freak im literally dying he looks so freakin' hot😭😭😭

講乜鳩啫 要fuck 未fuck囉
You muhfukin freaky shit

又真係食得幾型

who

唔抵得我識American English？

😗🚬🚬‎

廷祐🚬💘✊🏼

That ain’t American English but sum fuck shit

您呢啲香港長大嘅港燦

最好都係唔好學我哋American accent

睇到好尷尬😅

咁你死返去Reddit啦冚家鏟
你隻emoji都睇撚到我好尷尬
我哋American 笑撚死 呢度連登呀 認清邊度主場先

補多句 你嗰啲同我覆你嗰啲已經係唔同用法 你嗰啲叫Chinglish

哈 英文差就發嬲

勁肉酸🤣

真😅 how embarrassing 😂😂😂

有幾嬲 你喺左膠世界生活得耐未上過連登

你英文全世界最叻 沒有之一

串緊你就spin去話我嬲鳩，完全冇答到得講嘅嘢
Reddit真係啱你啲 夠認真夠和諧

唔抵得我地拜登爸爸勝出？

垃圾TRUMP SUPPORTER（LOSER）🤣🤙🏼

笑咗 又spin
講緊你去錯forum然後你就認人做老竇
仲要不斷人生攻擊
你除非人生攻擊不斷改花名仲識乜？

除非*
討論還討論 你人生攻擊就以為自己好撚串嘴？
搵唔到位駁就不斷spin不斷搵其他嘢講
我講咗咁撚耐邊句人生攻擊你？
笑親人 明明自己啲英文都半桶水喺度笑柒人
袋蚊蚊入你袋啦 咁囂呢 出到社會踩屎嗰個係你咋

見到您嬲到打錯哂字啦🤣

死毒撚上連登當正自己屋企咁

Gchi💘✊🏼得TRUMP嘅果然係弱智😆